有咩美劇已經紅到痴線但你啱啱先開始睇？

GOT，我睇緊第一季，但已經做到第七，難免俾人劇透

Lost

Viking, 追到S3

Doctor Who
不過好似唔係美劇

House of cards
Underwood

Breaking bad

Homeland 算唔算紅到痴線

Stranger Things
Sense 8

究竟未俾人劇透底下睇red wedding嗰感覺係點

識貨！！

唔追到live 唔好入post 嘛

早幾個wk 由s1 狂追到e 家live

Crown
雖然係英劇

twin peaks

好睇到癲

樓主睇完第三季之前要好好保護自己 唔好睇劇透呀
第三季係最震撼 劇透左就浪費哂

同樓主一樣都係GOT 用左兩個星期追返終於睇到最新一集
不過s7過多個星期就完啦

GOT岩岩瞲左第一季

係唔錯，但唔覺有講到咁正

house of card

岩岩先睇咗物一季幾集
話說睇walking dead, 唔小心劇透咗個frd, 兜都兜唔切

其實我都岩岩開始睇 睇完第一季學得悶是咪正常？

冇比人劇透下睇左

巴打有前途 識野

post-Brody開始少人
全盛時期係二四季

Got 好史詩式，如果唔岩呢種戲路
真係好悶

英劇算唔算
Black mirror

我覺得prison break吸引好多 一集睇完想即刻繼續睇

正常 睇完第一季應該仲係乜柒都未明 因為個世界觀太大 太多house 太多人名要記 太多關係要知
去到第一第二季覺得有啲悶因為未入到局
慢慢睇就會咁樣
依套野應該係全世界最多人睇嘅劇

第一季係難頂d
我陰d陰d都追到第七季live
之前一路都冇俾人劇透

搭單問
netflix仲有咩好睇
近期大路果堆都睇曬
stranger things
3%
riverdale
better call saul
the oa
black mirror
13 reasons why
求推介

GOT 而家先睇緊第一季

rick and morty

got 啱啱追完

第一季神
第四 五季可以唔睇

睇緊sense8

早幾個月無劇透下睇左。

LM 追晒D劇

睇got睇到第二季中間停咗
覺得太多條線同太多角色好難follow
近排先睇翻
上9gag好難唔俾人劇透
Red wedding purple wedding second trial by combat嗰d經典野一定有圖
btw套野愈後愈易睇 係睇慣咗定死得太多角色劇情簡單咗

Lucifer

留名一次過追返晒

24

邊到有得睇
條女成日都話好撚好睇
我都想睇下有幾好睇

TBBT

got 睇緊第二季

Rick and morty
Suits
Scrubs

GOT去到S2先係真正開始愈來愈正
自己有時重睇返S1會幾感慨，但都唔覺好好睇

sense8

邊度搵得返嚟睇?

Odd mums out （唔知算唔算紅）
Once Upon a time

請問 GOT 邊到有link睇？想下載落電話睇

supernatural
gossip girl

漢娜的遺言

Got睇到唔知第四定五季停左，真心唔覺咁正，睇得多真高質美劇就覺得佢無咩特別同創意

American gods 算唔算紅

X-file
但係已經就黎追哂

之後先正 慢慢睇落去

Shooter
Follower
Btw follower 幾時再出下季 番睇咗兩次了

第一季尾已經覺得好正

頭幾季真係超正，真心屌打今時今日所謂美劇

saw

Greys anatomy
好多追到就死

睇到brody死左就無乜動力追落去

我以為自己開左post
同樓主一樣
我前日追左一季
依家先 s02e05

神作

+1 己經追到season 4

1-4好正
8,9

Modern family

House???

我自己睇到s6 先開始覺得好睇
依家睇到最新個隻 想追返頭幾季睇返之前既劇情

睇緊第四季 GOT

big bang theory

13 reasons why

同got 邊套推薦睇先？ 無咁多時間 想揀套睇

做到咁多季，就算有興趣都冇心機追

由S1尾比人斬頭，到Red wedding 再之後次次都有人死都仲係好震撼

The Flash唔知算唔算紅，但係個人覺得只係加左漫畫元素嘅soap opera，閃電俠太廢

不如話最後一集先開始正 可能我睇開D有內容好悶既劇，GOT太通俗唔啱我

睇緊MODERN FAMILY

如果有班fd睇開got就睇got先 可以討論下
得自己睇就breaking bad先
起碼叫做埋左尾又冇爛到
got都係差唔多完，但而家感覺似乎走緊下玻

Girlsdoporn

最近先開始追美劇, 都係睇d大路野

第一套係prison break, 睇完1-3季, 可能第1季太神, 迫自己睇埋2,3, 第4季已經冇動力去追

第二套係walking dead, 一口氣追晒7季, 而家等最新, 可能自己鐘意睇d世界末日feel既劇, 感覺唔錯

GOT同breaking bad 就各自斷斷續續睇完第一季, 有d悶 可能未入戲肉 不過好多人都話神, 點都追埋落去

有冇人睇hannah baker

brondy 個演員見有演另一套 billionarie 唔知好唔好睇

the walking dead

除左Netflix 仲有咩app可以煲美劇？

house of cards
啱啱先開始睇

Criminal minds
唔知算唔算紅
睇緊第九季

呢D BBQ劇算啦 點同其他比?
除左第一季外 條timeline亂到7彩唔make sense

bb係勝在係個完整劇本,5季睇晒先掂
同埋頭1,2季真係悶少少

睇到呆左

Madman

我答你，樂似發撚緊夢咁呀

lm

dirk gently's holistic detective agency 同animal kingdom

THANKS
已全部加入片單

Preacher
Sons of anarchy
Vikings
好似都幾冷門

orange is the new black
好中意

頭幾季都唔係奸
但今季真係痴q左線
推呀婆落樓咁tvb嘅劇情都做得出

Orange is the new black
尤其頭三季

ozark有冇睇

stranger things頭三集節奏慢
之後4至8集都好好睇
上年掃左成堆大獎

第一季話underwood返去母校嗰集 佢同佢以前個同學講啲嘢好曖昧 其實佢係咪gay

樓主same road...
我上星期五開始睇
今日睇到第三季了

Westworld

Hey, I'm Hannah, Hannah Baker

Katherine真係好靚女

American Horror Story

Prison break
細細個係明豬台睇第一季
最近由第2季開始睇番

between有冇人同我一樣睇13 reasons why係靠睇男主角有冇傷口嚟分係回憶定係依家

屌。。。睇完好撚想大喊出黎

睇完sad足幾日
屋企人以為我有心事

留名

bb s1

有冇人有睇american horror story
好耐以前已經係tumblr見到好多鬼妹瘋狂share
早2年先開始由第1季開始睇
又幾正 係近呢3季麻麻

Community算唔算紅？

Sense8

好好睇,十分需要觀眾

breaking bad

breaking bad後面比got高質太多，唔睇係一生人損失

Lm

FLOP

咁佢確係要咁樣比觀眾分既

Animal kingdom 正到嘔 一睇愛上

The Flash

想睇下美英劇 順便聽下英文 有冇咩網推薦 定大部分youtube都有

Underwood

最新果季好正喎 劇中劇好撚聰明 不過最鐘意都係第一季

之前正係睇過agents of shield

Online就vmus.tv 不過都幾多廣告 幾煩

唔知樓主睇到邊
Robb 會係婚禮到死
jon snow 死完會復活

有冇人睇 The 100

Walking Dead👹

已經諗到樓上隻小學雞劇透完對住個mon自己傻笑嘅樣

幻想力真係好

無睇過美劇

未睇到佢同佢個護衛?

奸就一直都奸,唔記得第1定2季已經整死左個女記者啦,仲有PETER

我諗起有次上堂 個同學講，我以為係韓國bigbang .... 好柒啊

套野D主角個個都好乞人憎

X files邊到仲有得睇
好多頭幾季既片源無晒

Designated Survivor 上個睇完s1 等緊s2 雖然都係講white house但同hoc唔同 當然underwood都好好睇 睇s5有番當初睇s1s2既感覺

mad men

Sense8

新一季其實都算透露左

最正Season 2 瘋人院 > Freak Show > Murder House > Roanoke = Coven >>>>> Hotel

係 睇完一集之後用一個月睇哂咁多季 直追埋season5 個時仲要sem尾最忙個期

睇s1已經覺得好撚心寒 本來以為underwood諗住安慰peter 諗住車佢返屋企 點知之後佢同助手講無論之後發生咩事都當冇事 跟住就話peter死撚咗

最近先開始睇The Pacific

modern family 算唔算

好耐之前睇PLL 個陣出到第4季 睇到第二季放棄左

jon snow、佢老母老豆、佢條女都會死

orange is the new black

係咪得我覺得13 reasons why 唔好睇
Hannah baker 好無理
同埋唔見左個結局
好想知最後點

無劇透下睇red wedding
果陣真係大大聲嗌唔撚係掛
我個人比較內斂 平時睇戲又好現實生活又好 發生d咩都唔會有太大反應
但red wedding真係

睇住幾個細路一路大個感覺好正

一睇就幾日追晒

睇到後面會好心up 唔想睇落去

你睇哂未? 廢事劇透你
今日睇完最尾一集 (我拒絕叫佢做結局) 好失望

american horror story

暫時睇到freak show, 覺得asylum最正

我好多年前睇完第一季
不過覺得搵dl同字幕太煩(因為鐘意睇高清)
如果依家想追返有冇建議上咩網搵好?

The crown
Blacklist
Designated survivor
Scorpion
Orange is the new black

正

American horror story

未睇晒呀 愈後面啲劇情就愈heavy 搞到我唔敢睇落去
可能見到Hannah靚女 搞到我睇到好心up

rarbg

GOT 睇到第六季
唔係唔好睇 但暫時感覺overrated
Btw 樓上劇透個位 做人唔好咁黑人憎得唔得
劇透完好舒服？

知唔知GOT 總共有幾季？

醫神

Sorry 我係絲 覺得啲仔好正 Jeff 同 Montgomery 都係少戲份既靚仔

Got 好努力咁睇都投入唔到
仲睇緊第一季

我都覺 好鍾意哩類風格嘅劇

你以為係主角既突然全部死晒

冇
多人睇嗰啲都睇晒
好多套等緊新一季

GOT
睇到S1 ep7

睇到s7 終於完

Orange is the new black
Orphan black

我比較想知邊到有得睇晒咁多季

班仔我覺得似普通高中學生樣 冇咩靚仔 係除咗tony 覺得佢幾似bruno mars
但係班教畜就真係仆街

Orphan black

我剩係睇咗第一集 一路都想睇但係冇時間追

我都係6 月先開始睇
早一兩個星期睇完
以家睇馬better call saul

House同Hannibal
唔知算唔算神劇
前者岩岩先睇到s2,後者就開始睇頭幾集

兩套都好正

試下moviesun

其實係season 1 最好睇

之前睇breaking bad係完左先睇

有少少離題 不過想問問有冇類似 Don't lie to me
講微表情 心理之類好睇既戲？

神劇

Tony 都正 但係有啲似我ex
最尾兩集先係高潮你快啲gogogo

同埋快啲出第二季俾返個後續我好唔好求下你

我都係有時間先追
但真係好高質下集集都電影咁

逃

睇左better call saul第一集 幾過癮

有冇巴絲仲未睇過grey's anatomy?
快啲去睇

The walking dead

依個正野 比人感覺好與眾不同

同路呀

巴打們有咩網介紹

有冇巴打睇得cctvb多搞到唔太睇得明複雜嘅戲，e.g. got

八月頭由第一季開始追
啱啱睇到Claire Underwood選到副總統
利申 已睇上癮

呢度好似好多巴打都未睇到claire做vp 咁快劇透小心俾人屌屎眼

平時追開既美劇
半小時輕鬆小品:
The Big Bang theory (9月第11季了)
2 broke girls (6季, 比cbs砍左冇續訂 )
劇情類:
American horror story (次次都係頭個幾集好好睇 後尾屈尾十趕收工冇曬奸角 不過導演好鐘意加d角色整到每季都有關聯咁 好想Jessica 繼續演ahs )
Breaking bad(神劇 好多巴打都有介紹)
13 reasons why (一直都想知故事內容講女主點死 但d劇情係咁拉長 氣氛悶到集集我都用2倍速睇字幕咁睇 最後結局係大逆轉 有surprise 睇到喊左 )

係咁多先

識貨 睇哂

13 reasons why 好好睇喎
個人認為唔輸於Fargo, Better call Saul 呢啲

got ，好耐之前聽過個名，都幾多人推薦
但睇個名覺得係勾心鬥角既文戲劇
直到上個暑假得閒得濟睇左第一集
之後成個例拜不眠不休咁睇

The office 唔係紅到痴線但係啱啱追咗兩日

the office都算出名 只不過唔似breaking bad嗰啲咁紅
btw好鍾意睇Jim玩鳩Dwight

想請問咩網可以download美劇睇

另外有冇咩劇推介 想加英文字幕學下英文

竟然咁多頁都無人講true detective,舊時係高登比人推到上神臺,一套劇有齊偵探解迷同哲學倫理,仲搵到影帝做主角,真係有今生無來世

睇埋Marvel嗰堆囉
daredevil
Jessica Jones
Luke Cage
Iron Fist
最後就最新嘅defenders

我話你知，個感覺同我成世人第一次係戲院睇侏羅紀公園第一集，第一眼見到隻暴龍一樣感受

睇左小說再睇劇都好震撼

大家係咩地方睇美劇 求指教

vmus

美國眾神

Friends

Breaking bad 岩先先睇完s1 ep2

好撚正 出到s5 個陣我先開始睇
身邊得幾個朋友睇
好彩佢地啲劇透好隱悔
完全無影響到我睇個陣既震撼
red wedding 睇到我呆撚左望住個mon

以為得我一個咁遲先睇breaking bad
近排睇咗Netflix套atypical 輕鬆小品黎 幾搞笑

DARE DEVIL

我都係，而家一日追一個season

好多野講，但又唔無聊先正

Criminal Minds 出到12季
依家先睇第1季

277集唔知幾時先哂

唔好有期望就唔會失望，睇LOST一定要知既野

想開Hannibal 有冇人睇過？

決定開始追GOT
之前睇過1 ，2集覺得有啲悶

岩岩睇完black mirror
準備開sense8/orange is the new black
BB係上年睇到第2季中段 覺得悶左少少就無追 但一定會追多次

GOT 邊度有高清片源睇番？

想睇iron fist 架
不過我個netflix 主要都係返工放工搭車睇
但marvel 果d 大部分冇得下載離線睇

你講邊個先 peter就s1尾死 記者就s2頭死

zoe你s2e1死

不過我哋係咁劇透會唔會俾人屌

是但啦，死唔死人都唔係套野重點
我開頭仲以為個記者係主要角色，點知咁快死

愈睇frank愈廢，第一季明明好威
之後俾普京，女檢察官，佢老婆撚狗咁撚
如果無主角光環frank一早收左皮

超正
我心目中top3美劇

Unbreakable Kimmy Schmidt

第一集頭嗰幾分鐘好痴線

之後嗰幾集開始有啲頂唔順個女主角，不過捱得過嘅話之後就會發覺好好睇，好有人情味

仲係追緊 season 1

對住個mon O嘴

追到第九季
Dr.reid Morgan
唔想睇到第十一季
Morgan同Hotchner都走左

英劇得唔得
福爾摩斯好撚正呀

Rick and Morty

唔好意思Claire已經做左總統啦

屌你老母01

岩岩睇過左red wedding
感覺到個種滅國既感覺，亦都帶出殺人唔駛鬥人多武器多，有計謀就代表一切

但呢啲咁既計邊條仆街會咁醒諗得出
（最醒個位halfman可能會諗到但唔會用）

我唔知有無劇透，如果有就對唔住先

利申：睇完第一季再睇wiki再睇第七季，喜愛睇劇透

邊度有得睇GOT

我果下嬲到仆街

How to get away with murder 大家有咩評價
我考慮緊fargo 同 Narcos 仲有依套 大家會睇邊套先？

岩岩睇完第三季 睇完red wedding果集呆左陣先識郁手撳去睇下集

痴線 lost都有人追 可以同你講睇完結局會想打爆個moon

narcos->fargo

其實stranger things好撚悶 唔知賣點係邊

Shock到仆街 邊會估到king in north會咁樣比人殺 死得咁兒戲

House M.D.

westworld

好正

第三季開始膠化

利 睇緊

哇 咁真係求你介紹下

我都覺
劇情發展又易估